（集腋成裘）點樣既升級先可以爭取到結果

前提一：香港並唔在意大陸是否擁有民主自由
前提二：正確既方向同足夠既技術

開呢一個topic其實係想提出一個觀點 - 打蛇打七寸

我覺得要爭取到真正既普選只有兩個方法

1，中共放手

香港理論上係中共生金蛋既雞，原因不單單因爲香港既吸金能力，更因爲西方國家對香港既信心，所以正常情況中共絕對唔會放過香港，除非唔放手帶黎既負面影響遠遠超越香港既價值，而中共最著重既，莫過於管治威信同和諧穩定

2018年中共既維穩費用13696億元，大概總預算6%，6%只係曝光數字，實質數字應該龐大數倍甚至數十倍

而經費既主要用途用於民意監控，打壓民情同限制訊息傳播

以上係中國各個省市既公共財政預算收入，但公共財政預算收入並唔代表個省市可以科水比中共既能力，而科水比例最重最多既省市係廣州，穩錢能力排第8，科水比例高過7成

亦即係話，廣州絕對唔亂得，維穩經費亦應該佔相當大比重

所以如果可以比到個形象出黎，放生我地就相安無事，唔放生就攬炒，應該會有好大幫助。問題係技術需求極高，成功率極低，亦非常危險

2，香港政府陽奉陰違，唔執行中央指派既命令

呢一部分可以分爲兩部分，政府官員同立法會議員。雖然分開兩部分，但方向亦大同小異。

政棍某程度上可以視政治取態為一門生意，同樣取決成本同效益。理論上只要提高佢地出賣香港既成本，從而令出賣香港既得益少於所謂既民意低落甚至人民公敵，就可以令官員及議員慎重作出每個決定
因爲官員任滿著草既可能性極高，所以係懲罰佢地及手段上變得非常少，如果西方取消佢地既居住同財產權當然係一個好好既成果，但無奈其中好多個好樂意狗衝上去大陸做官，變相難度亦增加左

而成功既政棍可以包裝到自己好正氣，當選之後就原型畢露，目前既懲罰方法不外乎下次選舉唔選，甚至口號滅黨
參考最近既新思維騎劫fan page同警犬死全家，係咪可以向更高層次更具阻嚇力既手段發展呢

利申：借人account

push

推

有無人入黎傾下

武昌開波了，文宣戰係咪應該開波
收集消息傳去各個最重要城市

内地上網或者各大論壇都要實名認證，有無巴絲識穿墻

遠既難推d
廣州深圳既大學有無得搞